今日元朗仲未完！！

有好多前線巴打係元朗地鐵下面留守緊！
未到戰後檢討時間！

點解要留守？

走唔到記得call 消防救人呀！
米埔消防局 2488 7282
八鄉消防局 2488 7282
元朗消防局 2474 6732
青山灣消防局 2451 5101
虎地消防局 2469 4710
流浮山消防局 2146 2672
望后石消防局 2404 0766
天水圍消防局 2448 0664
屯門消防局 2462 5717

推
睇實直播

有好多原因 但佢地都係前線勇武

唔理咩原因先 在場嘅守住MTR報料

係屋企嘅 都可以報

番屋企拉 遊擊戰先係王道

前線無上網 有冇其他好提議

走𠶜，翻屋企

前線冇上網 有冇其他提議

仲又好多未走呀。。。。

新城市2.0 加油

推 見到熱門已經檢討緊
都未完 推上去比人知

未完！

推

我冇嘢講，前線加油

走lu 番屋企沖涼

Be water

唔係有共識730 撤？

push

我冇嘢講

請睇實live

見到啲嚴重嘢就cap低

元朗副本boss

唔可以代表全部前線

情況成日變

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

我冇嘢講

只係拎住大聲公鳩up唔好再信